大快活買任何食品加$5.5可換一支細寶礦力

今日買野食個陣見到
雖然係細支但$5.5都抵啦
以後會多d食大快活
戒食吉野家
一齊支持~

香港人錢真係易賺

$5.5 平過你係7仔 ok買

飲東江水好過

你本身唔食大快活 為左加錢要枝寶礦力而去食就已經賺左你啦
仲想計呢啲縮數
有啲餐加可樂唔洗錢添

又唔見你去食啲表左態既小店
連鎖店本來就係敵人
成件事粒聲唔出加枝寶礦力就呃到你
唔係你蠢仲係咩？

咁如果吉野家 送寶礦力 你又去食？

良心

大快活撐狗?

依期飲水動樂

有邊個會為咗加錢買支寶礦力而走去特登食大快活

屌你

5.5其實貴啦

350ML係細支果隻呀

超級500ML正常裝都係8.9定9.5

你自己參透下

依家逆轉

佢呢個餐無跟嘢飲 但我咁啱就係想飲寶礦力。

Push